你地平時點洗自己洗車軚/鈴？

試過買除鐵粉劑洗車鈴 但硬係洗得唔乾淨 仲搞到條鈴一撻撻白色

用少粉brake皮
洗車求其啡下條鈴就好乾淨

我求其納老母枝潔而亮就洗
都洗得幾乾淨

拆軨洗

洗車唔洗鈴

一達達係因為過水過得唔清

chemical guys wheel cleaner

唔會好污糟咩

開始黑黑地。有d粉，不過唔理

潔而亮係有研磨劑, 接近粗蠟

都係拎桶水同毛巾
拎張凳仔坐低慢慢抹

多數用開藍威寶
噴落去刷幾下即刻乾淨哂

香港邊度有現貨

HK car product

上網睇賣哂

carpro ironX囉 效果差唔多

用黑色軨遠睇就唔覺